其實連登仲有冇人玩救世者之樹?

我見冇人開POST :(

想玩，但見佢個職業系統好複雜咁

玩完成隻game 除左不斷過地圖解任 都唔知玩左乜柒

其實我都唔係幾識自己配佢既職業

不過可以講既係隻GAME都幾單機 打副本都係你有你打我有我打 係去到後期要組下人打怪

純粹係想玩下升LV GAME 得閒ON黎升下LV咁

巴打有冇咩GAME介紹?

要玩玩國服
台服又走特別版路線

不過國服冇左800%經 慢到仆街 不了

(打手)要UPLV呀?
去隔離TERA

其實會唔會話好chur 要追進度咁？

想知特別版路線姐係咩

在台灣有個很奇怪的現象
台灣的遊戲代理公司似乎可說是個「台灣-Hater」
往往每次花大錢代理回來的遊戲都得在加油添醋一番然後再推出給玩家罵

掉寶率一定得是國外的1/10
經驗值一定得是國外的一半
升等的經驗一定得要國外的兩倍
商城的東西一定得賣國外的兩倍價
商城物品的豐富度永遠比不上國外
物品或數值消耗的速度一定得是國外的5-10倍以上
強化的難度也得是國外的N倍

一款在國外好好營運幾年的遊戲來台灣卻被搞到只有3個月榮景

從最早天堂、RO的鎖寶，調經驗，鎖BOSS
當時一堆國外版本看的到的法術書
在台灣別說是稀世珍寶，根本連看也沒看過
天堂的寵物老虎更是成為一種有如中國神獸一般的存在，大家只有曾經聽過，卻沒人看過
很多怪物在國外不敢說走在路上隨便遇都有，但至少你一定看到過
但在台版? 你可能只為了一隻小王走上一整天
更別提在10年前，你如果等級練到個46級以上，那是多少不眠不休的拼戰而換來的經驗

RO在各種官方非官方的攻略本上總能看到怪物掉落中有一堆的稀有頭飾和二洞三洞裝備
但你有可能農到孫子都出來了
還是沒看過有路人打到過

SD鋼彈更是鎖機體到一個極至
早期弄一台S級的機體
花的功夫我認為不下於直接造一台鋼彈

瑪奇英雄傳永遠不更新的沙龍更是一絕
一款公開測試後就整整兩個月以上再也沒動過沙龍
玩家扛著打副本像看漫畫般的LAG，頂著打Raid會擔心翻船回碼頭風險
千呼萬喚終於等到了一個伊菲的長馬尾
然後呢? 然後就沒有然後了
很多國外常駐在賣的髮型，來了只有少部分台灣變成限時推出的商品

再後來的「優化」過的TERA
偉大的CEO的言論言猶在耳
結果卻是低等異色的造型得陪你到天荒地老
說好時裝不會出在轉蛋，結果一套女僕玩家交易價甚至可到6000
6000我乾脆自己去吃女僕咖啡店，還能吃好幾家，跟好幾家的正妹女僕拍照

以及今年推出的C9
搞個10倍疲勞我真的是不得不說「我服了」
電視上常常能看到媒體報導對岸的黑心商品
大陸的玩家也常常在說C9是個好遊戲，可是被騰訊給弄慘了
結果台灣公司不落人後，弄個比騰訊更...讓人無言的疲勞消耗
大陸玩家來台版體驗後，刷完大師副本居然只有「傷心」二字形容
看的我都鼻酸了

雖然討論區不乏抱怨斷線、lag、外掛的問題
可是玩家看在繁體中文的面子下都能忍
哪怕是商城的價格比照美金也是能硬著頭皮玩下去
玩家往往離開遊戲卻不是因為商品太貴，伺服器太爛，外掛太多
而是因為台灣那近乎磨練修仙的遊戲設定
玩家其實要的不多，要的就只是個國外版本的遊戲內容，套上繁體的使用者介面而已

in台服特別版we7s

以前仲係小學中學都會有時間去升下lv，宜家又翻工又翻學真係冇乜心機去升 玩兩玩會擺埋一邊就冇掂過

1星期之內封頂 快則2-3日
封頂之後先係開始 冇野需要追 全部人都係同一條路 同一套裝
課金只為買skin買功能性 接近唔影響遊戲平衡

其實有8成都係冷門職/路線 就算去到高lv/封頂 都冇人受玩end game副本 d職業set死哂
好係好在出新職 會全ser出reset職業Npc任re

個職業系統出發點好正
但結果死喺玩家同營運手
同埋佢status d點數影響太少
公式完全做唔到預期效果
5個屬性無平衡性
我玩個期唔點敏無爆擊靠白字係出唔到頭
之後係技能唔夠豐富
因為一個職分左3個class
但一個class都係多兩招
每個職都有自己特色
但當rank越高去到8果陣
低rank職嘅用處就變成踏腳石
做唔到build嘅真正用意
結論係隻game真係要慢工出細貨
當年急急腳推出黎營運搞到隻game d規劃亂撚晒
不過睇得出再慢慢搞間公司執撚左都未整到出黎

咁TERA玩法係架?

有無mmorpg group

坦補打 冇鎖定

比埋link你

工具人之樹
要裝UI先玩到
之前玩到百幾lv工程師
啲fd話難升個個走晒
屌

台服不了
國服之前都還好 而加都不了

頭果一個星期已經無晒真人玩,全部野區都係得bot
比起RO代入感真係一般般

佢個轉職系統好多玩法,
但係太難升,學技好慢所以前期要慢慢磨

如果救世者之樹都話難升

我諗得 信長/LOL/Dota 啱你班Fds 玩

上巴哈 KEEP住更新中文
去國服放個中文落去 KO